8.22 中環愛丁堡廣場 中學生集會

冇人講？

POE RN 19010202
組織 : 無任何組織參與
日期 : 2019 年 8 月 22 日 (星期 四 )
時間 : 上 午 10 時 正 開 始 至 下 午 8 時 30 分 結 束
地點 : 中 環 愛 丁 堡 廣 場 大 會 堂 低 座 對 出 空 地
活動性質 : 公 眾 集 會
活動目的 : 中學生集會

中環站J出口
香港站A出口

推

推都冇人推

727 811 天水圍女義士 爆眼一男一女 700多名被捕手足

一撚定要再搞鳩機場

今日中學生集會

行動Post! 推推推

約定大家一間見
補埋課食埋野出發

8.22 15:00 中學生集會
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

*6條命 *2隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

811 721 612

行動post 要推

搞緊罷課
可唔可以幫手推
----
［關於罷課］老師入黎唔該!!!!!!!

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. FREE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. CARRIE SOLD HK TO ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

push

Push

大家團火係咪熄撚左
推撚到上熱門

推爆

唔係中學生可唔可以撐場